今日啲䁔化撚係唔係入返去你老母個閪到避寒

屌你老母

屌 凍能到射左波 仆街暖化撚

今日都叫凍，咁渣嫁

收皮啦你，我今日係你老母個閪到見到你啦

on9仔想全年30度搬去泰國住啦

6,7月熱到閪嗰陣你又縮撚左去邊個臭閪度？

凍撚到鳩毛都甩